女人有棍仲算唔算女人？

算

唔係呢碌

Tran?